+++
title = "Example post"
description = "You can include post descriptions"
date = 2024-01-25
[taxonomies]
tags= ["Zola", "Theme", "Markdown", "Typography"]
+++


Lid est laborum et dolorum fuga. Et harum quidem rerum facilis est et expeditasi distinctio. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihilse impedit quo minus id quod amets untra dolor amet sad. Sed ut perspser iciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium doloremque laste. Dolores sadips ipsums sits.

# Heading 1

Lid est laborum et dolorum fuga. Et harum quidem rerum facilis est et expeditasi distinctio. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihilse impedit quo minus id quod amets untra dolor amet sad. Sed ut perspser iciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium doloremque laste. Dolores sadips ipsums sits.

## Heading 2

Lid est laborum et dolorum fuga. Et harum quidem rerum facilis est et expeditasi distinctio. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihilse impedit quo minus id quod amets untra dolor amet sad. Sed ut perspser iciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium doloremque laste. Dolores sadips ipsums sits.

### Heading 3

Lid est laborum et dolorum fuga. Et harum quidem rerum facilis est et expeditasi distinctio. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihilse impedit quo minus id quod amets untra dolor amet sad. Sed ut perspser iciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium doloremque laste. Dolores sadips ipsums sits.

#### Heading 4

Lid est laborum et dolorum fuga. Et harum quidem rerum facilis est et expeditasi distinctio. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihilse impedit quo minus id quod amets untra dolor amet sad. Sed ut perspser iciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium doloremque laste. Dolores sadips ipsums sits.

##### Heading 5

Lid est laborum et dolorum fuga. Et harum quidem rerum facilis est et expeditasi distinctio. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihilse impedit quo minus id quod amets untra dolor amet sad. Sed ut perspser iciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium doloremque laste. Dolores sadips ipsums sits.

###### Heading 6

Lid est laborum et dolorum fuga. Et harum quidem rerum facilis est et expeditasi distinctio. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihilse impedit quo minus id quod amets untra dolor amet sad. Sed ut perspser iciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium doloremque laste. Dolores sadips ipsums sits.

## Typography

Lid est laborum et dolorum fuga, This is [an example](http://example.com/ "Title") inline link. Et harum quidem rerum facilis, **This is bold** and *emphasis* cumque nihilse impedit quo minus id quod amets untra dolor amet sad.

Following is the syntax highlighted code block

```rust
fn main() {
    let x = 5u32;

    let y = {
        let x_squared = x * x;
        let x_cube = x_squared * x;

        // This expression will be assigned to `y`
        x_cube + x_squared + x
    };

    let z = {
        // The semicolon suppresses this expression and `()` is assigned to `z`
        2 * x;
    };

    println!("x is {:?}", x);
    println!("y is {:?}", y);
    println!("z is {:?}", z);
}

```

This is blockquote, Will make it *better now*

> 'I want to do with you what spring does with the cherry trees.' <cite>cited ~Pablo Neruda</cite>*

> Et harum quidem *rerum facilis* est et expeditasi distinctio. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihilse impedit

Unordered list

* Red
* Green
* Blue

Ordered list

1. Red
2. Green
3. Blue
